預計今日黑警記者會會講呢樣

黑警記者會嘅目的係抺黑義士，幫黑警塑造好慘、係逼不得已用「最低武力」鎮壓示威，但鑑於琴日冇任何激進行為，我本身都諗唔到佢地有咩好講。

但係呢12個鐘內見到好多關於狗屋爆發手足口病嘅post同報導，相信今日黑警記者會會主力講呢樣，講到佢地好撚慘，一更十幾個鐘又訓地下，捱到病，企圖引起淺黃、淺藍、和理非同港豬嘅同情心

[正視聽] 乜你地真係覺得今日記者會，真係警察輸左咩？唔好咁天真啦。

光復香港

時代革命

今個星期去機場和你飛

希望匡智會可以到各區警署進行培訓

播返佢地做嘅野出嚟
請埋學生會會長個阿媽講下野

飛之前搞鳩黑警先

睇民間記者會多數係同路人，大把淺黃、淺藍、和理飛唔睇，相反黑警記者會有cctvb幫佢剪頭剪尾狂播

cctvb晚間新聞隻字不提民間記者會

[正視聽] 乜你地真係覺得今日記者會，真係警察輸左咩？唔好咁天真啦。

巴打可以睇埋呢個post